[曼市打吡] 曼城勝利走數球迷吹水區 163

2017-2019 Premier League Champion Manchester City

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

On9 topic
捧盃打個J先啦

支那狗，你地出賣香港人，屌你地班垃圾

斷腳抵死啦

你地係咪香港人呀垃圾，有人唔做做共狗？

希望大家睇清楚呢個親共球會

一星期後先打吡喎

共狗，應有此報

共狗下場

佢睇死唔爆POST

斷腳啦 rubbish

流血不止啦

爽，親共就要流血啦，屌你黑警曼城狗

加油

踢死共狗，人人有責

共狗下場就係咁，你地諗清楚啦

親共就係咁嫁啦

咪係，至少打一個月先夠數

racist club, shame shame shame

私了共狗，好爽！

無左樓上一半留言

真，唔知邊個

爽唔爽呀共狗？

咁樣幫手推一版 爽

一定唔撚爆
唔係覺得週中fa cup有人睇呀

條友留言仲多過你地 自己檢討下啦

唔講唔覺少咗咁多數字

咪就係
真係要多謝隻狗仔

因違反財政公平 曼城遭重罰 兩年無緣歐戰

仲要打錫周三
我認假鏝

無人應你等我做下好心應下你啦
你鳩up咁耐攰唔攰同悶唔悶

斷腳抵死啦

你地係咪香港人呀垃圾，有人唔做做共狗？

希望大家睇清楚呢個親共球會

共狗，應有此報

共狗下場

斷腳啦 rubbish

流血不止啦

爽，親共就要流血啦，屌你黑警曼城狗

踢死共狗，人人有責

共狗下場就係咁，你地諗清楚啦

斷腳抵死啦

你地係咪香港人呀垃圾，有人唔做做共狗？

希望大家睇清楚呢個親共球會

共狗，應有此報

共狗下場

斷腳啦 rubbish

流血不止啦

爽，親共就要流血啦，屌你黑警曼城狗

踢死共狗，人人有責

共狗下場就係咁，你地諗清楚啦

親共就係咁嫁啦

racist club, shame shame shame

爽唔爽呀共狗？

根據歐足聯財政公平政策，每個俱樂部在過去兩年中，虧損不能超過3700萬英鎊。曼城在2012年虧損9790萬英鎊，2013年又虧損了5160萬英鎊。歐足聯於是決定對曼城進行深入調查。歐足聯認為，曼城虛假誇大了贊助協議的價值，對歐足聯還進行了誤導。歐足聯首席調查官建議應該對曼城重罰。

其實在2014年，曼城由於違反財政公平法案就遭到了歐足聯的處罰。但他們僅僅是被罰款，沒有被禁賽。《明鏡週刊》還爆猛料稱，歐足聯與曼城和巴黎聖日耳曼達成了協議，前者幫助他們掩蓋違反財政公平法案的行徑，而後兩者則對歐足聯進行溢價贊助。

接下來，歐足聯調查對象可能會是法甲霸主巴黎聖日耳曼。當時爆料的網站也沒有放過大巴黎，因兩家具樂部違規行為幾乎一樣。曼城已經決定要向國際體育仲裁法庭（CAS）上訴。

在英超，作為衛冕冠軍的曼城恐怕也會有麻煩。「藍月亮」在向英超申請參賽資格時可能遞交了虛假文件，這將導致他們同樣會被處罰。據《獨立報》報導，英超委員會已討論了各種潛在的處罰手段，最終結果可能是對曼城罰分，最壞結果則是降級。

無歐戰 曼城離隊潮將至

2500萬英鎊的罰款對於財大氣粗的曼城老闆曼蘇爾來說，不算什麼；兩個賽季歐戰禁賽，對「藍月亮」來講才是致命的。如果失去了歐戰資格下，英超再對曼城罰分，已經變得沒有多少意義。

斷腳抵死啦

你地係咪香港人呀垃圾，有人唔做做共狗？

希望大家睇清楚呢個親共球會

共狗，應有此報

共狗下場

斷腳啦 rubbish

流血不止啦

爽，親共就要流血啦，屌你黑警曼城狗

踢死共狗，人人有責

共狗下場就係咁，你地諗清楚啦

親共就係咁嫁啦

racist club, shame shame shame

爽唔爽呀共狗？

正

親共球會唔敢面對的真相

點解唔面對？

點解要扮手足？

繼續啦,唔好停

大撚把英超波有中資 熱狗個AIA夠奶共 屌哂咁多隊未 有骨氣就咪撚睇啦

原來做共狗都可以咁大聲

喂
咁快就完？

仲諗住你幫我地推到1001

is 我地呢到全部中國人= =

你肯認自己係共狗就得啦下次唔會再話自己咩831發聲，okay?如果唔係cctai手足一定搞掂你

你唔撚睇英超既咪比你屌囉 繼續推啦傻閪 唔係洗版好撚威架咩 反正垃圾鏝冇fans 有你條傻閪幫手推po

咁大個人仲以推爆個post為榮，你小學畢業未？讀mentally challenged school?

我地一條心

真係shameful///

條友po呢張joe Hart 幾撚型

唔好淨係po流血嗰啲,畀啲創意得唔得?
快啲問醫生攞藥食喇,陣間你精神分裂就唔好喇

你地仲未block佢？

1早完全封鎖左

睇佢發癲幾過癮
遲啲睇到悶先block

3頁，thanks

未入嚟見到有58個留言仲以為有咩大新聞點知

我地手足黎

買左張科仔慶祝下

鏝區第一忠實球迷-- 雲迪克與摩狗

你重未答我舒利亞當唔當佢係熱狗

🗣| Aguero has revealed he is fine despite being substituted due to injury towards the end of City's Carabao Cup final victory over Aston Villa.

“Yeah, I'm okay. It was just a kick on my knee but I'm fine."

[MEN]
阿路無事

新人留名

白文係咁叫佢做

簡水係咪無跟隊落倫敦

整撚樣

猁狗輸波
黑警慘4

炒車

條友做咩事琴晚開始幫我地推post

我哋捧杯
佢開心得滯咪幫我哋推多幾版囉

真鏝

鏝區之寶
呢幾個鐘唔知去咗邊,我怕佢喺青山走失咗
希望啲姑娘快啲搵到佢啦

Manchester City are weighing up a summer approach for Barcelona midfielder Ivan Rakitic - according to Don Balon.
The Blaugrana may be tempted to cash in on the Croatian this summer, with his current contract set to expire in 2021.
City are considering a €45 million (£39m/$50m) swoop for Rakitic, who has featured in 20 La Liga matches for Barca this season

呢件

中埸夠人啦

攞你去換

我晚晚幫哥狗含 無可取替

廢老

成31 32歲

已經有Kdb B華 科 根 洛水 三個攻中兩個防中 我鏝中場最撚勁 仲要中場黎擺咩 輪換咪得

睇翻肥根啱啱黎個季都幾勁下 點解而家咁撚廢

頭果季傷勁耐踢得幾場都勁？

曼城狗無腦，上年前開始做勝利球迷，唔好怪佢

其實條友係咪牙路黎

唔係後半季咩 未過16年個時係唔錯

點呀
你肯答我舒利亞未呀

成日後備咪唔覺佢柒

牙路係on9

但唔會屌鳩自己球隊

鏝區玩具
繼續po啦,隻手斷咗呀?

又真 心水清

果個傻狗唔知做咩事幫人推post

周庭bbg

Ching hoball

📊| Gabriel Jesus for Manchester City:

👕 Games 135 (84 Starts)
⚽️ Goals 63
🅰️ Assists 25

🏆 Trophies: 8

1️⃣1️⃣ Goals behind Carlos Tevez
9️⃣ Goals behind Edin Dzeko

#ManCity | #MCFC
反耶黨同我出嚟隻播

📰| Pep Guardiola is prepared to let Bravo move on in order to promote USA international Zack Steffen following his loan spell this season with German club Fortuna Dusseldorf.

[ESPN]

OFFICIAL: Manchester City have announced the signing of Brazilian right-back Yan Couto.

The 17 year old has agreed a five year deal.

Welcome @yancoutoo2! 👊🏼

清 條友貢似你

似乎係我鏝球迷

買完返黎咪又係賣

都話係牙路d fd黎

張相18年影嘅

所以係真球迷

18年即係勝利球迷

#曼城 確認簽下哥列迪巴右閘恩高圖（Yan Couto），轉會費約600萬歐元。恩高圖是巴西贏取U-17世青盃的成員，他在今年6月正式歸隊，及簽約五年。

取消到底做錯啲咩

Pep Guardiola has confirmed that Leroy Sane will NOT play a part against Sheffield Wednesday tomorrow night.

靑年軍級數

*青

既然係咁當初不如留丹尼路

俾機會Maffeo好過啦

西乙仔

有簡水唔用 痴線 係咪殺左哥狗全家

收到風科仔可能入國家隊

手下敗將私家車好波

私家雞

又咁講
猁半隊後備加青年軍輸都合理嘅

開始同情取消
買隻葡萄牙正選落嚟坐之後後備都無得做

仲要咁靚仔

利記又豬埋fa cup
有無機真三年抱兩足總杯

又鞭鳩火掌屍
兩年抱兩唔係威啲咩?

依家佢變咗水銀掌

英超都攞尻硬，仲留力做乜

Pep Guardiola on Joao Cancelo not featuring in Madrid or at Wembley:

"Be himself, open-minded, listen, try to do his best. We are here to help. The normal things I want for the players. It depends on him. I can suggest but the players have to decide the rest."

唔開名以為講緊Mendy

留力反CUP下體會

The Premier League match between Manchester City and Arsenal at Etihad Stadium has been moved to 11 March, 2020, kicking off at 19.30 GMT

3月地獄賽程準備開始

睇黎好不和咁
唔知咩事唔敢亂評論啦

獲加派完膠後米奇老鼠杯都唔畀出

係我都嬲啦屌

都唔知到底係邊個錯

你又知唔係簡水本身性格問題？

好難想像啱啱黎會咁快有不和

就算普巴呢啲麻煩友起來都過咗一年先啦

由於紅軍仍是再贏4場聯賽就肯定封王，而由現在起計，他們的第4場聯賽是在4月5日作客曼城，而中間3場分別是主場對般尼茅夫、作客愛華頓及主場對水晶宮。

希望唔洗列隊

意甲最住十一人
提子正選右閘
全球最貴右閘

點知嚟到咁少機會，仲要季中就傳賣撚走自己，點都唔gur啦

都唔知買返黎做乜鳩

我始終覺得中堅既傷同唔夠中堅用係影響到簡水既出場機會

今晚唔柒睇了

Kevin De Bruyne reactions vs Reâl Mâdrid

呢條片好正

有無重點
咁長點睇

真，深夜西波

睇=on9

你而家好訓啦

佢就嚟長眠

收皮啦人妖

我賭jer假鏝洛狗今晚唔見人

或者完場先出黎up兩句

依家都唔見人

講經咩
下半場成個post都無人啦

假鏝
11:40 一有penalty
kdb已經自己走左過去
無人同佢搶

今晚睇上半場囉
聽日早起唔知睇唔睇埋下半場好
又jer鳩me

鏝有人睇下半場㗎咩
次次一吹半場雞啲人就走唒

笑撚死

條片好撚正

平時唔射pen既唔瞓都搶住射

可想而知唔瞓幾撚憎25古

拉膠紅牌仲要借啲意串鳩25古

Btw唔瞓好有大佬風範

唔係一早轉咗kdb射？

見你班友射12m咁廢，我自己去射好過啦

下半場又要自言自語了

真係

隊長帶咁撚鬆 要係咁優返上去

Tonight's team news is in! 🚨

XI | Bravo, Cancelo, Stones, Otamendi, Mendy, Rodrigo, D Silva (C), Bernardo, Mahrez, G Jesus, Aguero.

SUBS | Ederson, Sterling, Gundogan, Zinchenko, Fernandinho, Foden, Garcia

簡水

簡水

中堅炸彈

屌 我冇份踼

以攻代守

真

科都冇

耶穌係咪正式轉職

防守型翼鋒

cancelo

Sane out

拿拿臨一億放走佢

唔好扮睇wo

今季睇利狗仲多過曼城
鬼叫心繫香港

清改撚完名未

今次堅睇
半場咁多

+1，我愛國+有性病，之前扮前線絲呃左幾個手足

主席, 我要求點人數

1

2

LINK?

3

4

5

Overtreams

0

英國留學撚lm

黑文

豬了

ching where

69.420

Lan la

呢到仇富到仆街

U only

鏝迷真係RICH

Coventry

老細聽朝唔洗做？

老細梗係唔洗做

今場對面唔死守，又幾好睇

黑文呢下幾好

721.831

牙路真係老了 呢下竟然食唔到

牙路傻撚左？ 咁都唔射？

原來越左

騙案

平排呀嘛

石頭

人妖lan la

上次出到嚟叫我買點數卡

280 mycard

點解呢啲濕鳩隊主場都有殘體字

仲出去食飯
搞掂肺炎先算
宜家餐餐自己煮

英國咁垃圾有撚排都未搞掂
一眨眼無啦啦多30個

仲諗住四月買飛去睇屠痢
而家真係諗都唔諗

比隊唔知咩隊壓著屌

啱啱戴口罩出街買嘢仲俾人啤鳩住晒

英冠仔都輕鬆撚白文

我係ikea比人吐口水

撚狗咁撚

啱啱黑文都爭唔撚贏位添

牙路慢到

做物管
棟大廈勁多鬼佬唔戴口罩
但會係咁用消毒搓手液洗手

垃圾鏝唔係仲諗住衛冕呀嘛

看更就看更啦

咪屈
我個位仲hea過看更

廢到

係咪以為攞咗米奇老鼠杯唔使雞胸之後就算

黑文式鳩斬

馬水

馬水係咪唔識射波

簡水黑文化 鳩斬

成隊都好似柒下柒下咁

成隊無食飯？

深夜閪波定律

洛水柒到

成隊英冠料

中楣

打交咁款

閪波

暈撚咗？

stone

悶L到, 瞓先啦

唔撚係和又要重賽呀

瞓了

好撚悶

可以瞓覺

係巴士睇睇下睇到訓著左

屌你西波

悶能到

點解個場咁空？
我鏝冇球迷

唔會，16強開始，如果打和，就直接加時同射12m

馬水真係好廢

goal

唔係8強先開始係咁咩

「歐洲大爆發」英國新增確診34例，累積確診85例

爆多啲
想睇猁攞唔到英超

猁四大皆空

Ff下好啦

中國加油武漢加油

睇撚到訓左

黑文差啲

阿路

下半場又係冇人

真

牙路入埋
瞓得

Alex Hunter

換幻幻再叫我

換科仔未

右閘新仔好廢

屌你馬水龍都唔中

馬水真係世界級

傳中掛

Cwa靚到

提子仔

咁都唔入

馬水玩fifa咁 係咁射

今場冇乜運

Fifa Career mode原來係真

肥耶

屌你咁樣派

石頭又搞笑

咁都要食救心
屌你耶穌護好啲個波啦

石頭小兒麻痹

禾大仙

屌你巴我

耶蘇幾時先可以穩陣啲

J

飛機杯之王

悶到閪

咁撚樣星期日打獌真係碌柒

取消真係唔撚掂喎

明明季初仲有得j下

雪都雪到硬晒

我關心打蝗多啲

阿路同哥狗又鬧緊啲乜
丁IN路OUT

屌你哄女咁哄

馬水呢球唔拉應該輸反擊

打吡點可以柒

取消成場最對板得呢下

3分鐘補時
唔好爆

訓

上星期係威係勢
下場打蝗比人反cup就真係縮喺狗竇都唔掂

丁
咁空都射龍門

屌你老母福隊係咪唔識單刀入波

笑撚左 3打0都唔入

呢隊波真係笑撚死人 d埋門垃圾到

做乜鳩

負碌足球never die

屌 嬲

哥狗捉住黑文係咁講

睇埋熱狗先

成班鳩下鳩下

等我仲諗住可以過蝗入八強

算鳩掃把啦

龍門派膠

輕敵啫

熱狗 射碼輸埋

krul 雲92秘密武器

當年世界杯真係經典

找卡數算係上籤，不過作客

不過金雀啲12m 勁過我地9成正選

主客場冇乜分別姐

你估fm咩

足總杯三年抱兩

近兩年作客聖占士都赢唔到

白文+石竟然無失波

睇嚟閪波到仆街

又贏，正！我地曼城收購足總有一手，無var無問題！

都真係幾大分別架
利記作客三連敗喎
我地作客晏菲路唔知幾耐無贏過

Pep Guardiola has confirmed Kevin De Bruyne was not involved tonight after 'landing awkwardly' towards the end of Sunday's Carabao Cup final, and stated it's a 'back issue'.

Guardiola is unsure as to whether he'll be available for Manchester United on Sunday. (SPORT)

屌

屌你老母臭閪

打吡都算啦
對皇馬要出到呀

比馬水一腳射撚走左

法國用青訓(包括25)砌隊波出黎都唔差

Gunn
安水
deanyer
Garcia
maffeo
Douglas luiz
科
Alex garcia
sancho
Diaz
伊恩拿祖

i仔
用nmecha啦

ixxxxxx勁過佢 少少

咪癲
牙gunn一季好波
安水係勁
Deanyer過譽啦，法甲中游隊
西乙廢閘
Luiz幾好，但唔知點解無勞工證無計
科
Alex又一西乙仔
反骨狗就去獌
仆街仔唔講
I仔淨係識執雞

結論降班隊

Muric
Maffeo EGracia ada angelino
Gomes
Diaz Suárez
Foden Nmecha sancho

Sub
Grimshaw
Denayer
Latibeaudiere
A. Garcia
M. Garcia
Celina
i jai

好彩半場訓左 閪到

主要係睇熱

唔瞓Confirm缺席曼市打吡
要豬比人雙殺了
準備睇猁提早奪冠

D.Suarez？

🎙️ Pep Guardiola: "Phil Foden is ready. He has to be ready. Next game, he’s going to play.."

Next game: 🆚 Manchester United [A] 👀

頂唔訓

唔訓要傷幾耐 對唔到鍠就仆街

冇喇喇又傷 黑到

唉

希望曼市打吡睇到唔瞓同腥喺後備

腥就算吧啦

腥到底出得返未
老早已經覆操左
定係哥狗真係雪鳩佢

咁又係
而家有耶狗

可能續約先再出佢

可能哥狗都遺忘咗佢

搵人打跛佢隻腳,等佢以後冇得踢波好過啦

Arsenal could offer John Stones an escape route from Manchester City this summer with Guardiola's side willing to sell the centre-back.

Stones has failed to convince Pep of his quality over the course of his City career and the club are now ready to let him leave. (SPORT)

唔係踼緊u23咩

梅毒拍石頭

梅毒自爆勁啲定石頭自爆得勁啲🤔

點解出面無那那吹奏我鏝高質球迷吉清😘

打錯應該係用白文同梅毒比較

西甲孖寶

華西雙榙

加埋爆炸頭打3中堅

前排先踢緊u23
邊有可能咁快出到

打吡無唔訓
可以用B華打中間，科踢右邊

我地有防守型左翼衞/鋒唔怕

哥狗唔會出幻幻打大賽

It is believed Kevin De Bruyne has suffered a slight tear or sprain of his shoulder ligament and Manchester City’s medical staff are monitoring him closely.

Manchester City will be reluctant to risk Kevin De Bruyne unnecessarily, following his shoulder injury, with Premier League games against Arsenal and Burnley coming up and the second leg of the Champions League last-16 tie at home to Real Madrid. (MEN)

Leroy Sané will consider staying at Manchester City beyond this season, offering hope he could sign a new contract at the Etihad Stadium. [Telegraph Football]

係簽就快啲簽喇

竟然

拜仁唔撚要條斷腳仔

又妹妹下成個女人咁係簽就快d係唔簽就直接走啦

當禾鏝臭4？
減人工啦

上季主場對熱狗
科打正選仲入埋波

拿拿聲賣左佢拎大舊錢仲好啦

佢肯留其實幾好

佢同丁打番兩翼齊飛可以唔洗再睇哥狗左丁右bwa

我睇twitter啲鬼佬話當年米拿同猁傾完都有咁既風吹出嚟
話唔走然後R爛腳下年free 走

60m平賣英人益達仔
要10m搭件奧達文迪
洗少少錢就坐擁英超100分中堅組合

上年爭冠大直路打熱刺都用foden正選仲一鎚定音

下場有禾科正選啦

比你講完即刻無

有冇都唔關你事 你都唔會睇

哥狗話咗比科踢打比戰

踩草

哥狗：踢1分鐘唔係叫踢呀？

如果踢得1分鐘 真係要叫哥狗

賤種拜似係啲咁既球會
唔撚會用大舊錢買人

89分鐘輸緊3球 入黎踩下草

咁多個大型豪門入面最睇唔起拜仁

好撚縮骨

德甲就講歷史
我曼廿年球迷都唔算係死忠

有新聞話曼城想搵肥普

就算係我諗都等哥狗完咗先

哥狗好地地
普捷天奴算鳩數啦

屌咁不如比公司算

我教算啦
我會比科做隊長

拜狗比唔撚起錢咪賣去疤

我啦

我fm教阿妓都拎到兩次歐聯

Pep Guardiola has confirmed Leroy Sane has 'no chance' of playing against Man Utd on Sunday.

Pep:
"He’s making big progress but he’s still not 100 per cent fit and he has to be 100 per cent fit to play now. Maybe another Under-23 game would be good.”

應該都雪到完約

官網主場只係£25

比少次貼士就得

雪到硬 今季歐國盃都唔比佢打

掛住左腥右J
不過依家有耶穌

Jesús Navas ?

左耶右丁

兩個性能都唔同
一個攻一個守
踢踢下變442

Manchester City are ready to open contract negotiations with star players Kevin De Bruyne and Raheem Sterling.

It is expected that both, De Bruyne and Sterling will be offered an increase in salary to reward their commitment to City at a time when their immediate Champions League future is in doubt. (SPORT)

反丁黨又輸

特登踢衰d令皇馬放棄收賺

續完約下場打蝗帽子戲法

feel到打蝗反丁黨會大勝

丁唔係前排先續完約既咩

最緊要續到Kdb

猁落後緊0-1

8x 1-1
90_+x 2-1

一講完茅夫即刻有主力中堅傷出

今季見季見熟

真，丁可以賣
唔訓唔可以

見慣見熟

洗撚8x咩

好快反杯埋

換入嚟嗰條友廢到嘔,面對面都傳失,輸嗰球又係關佢事

我係利迷呀hi

般茅咁貴買埋蘇蘭基Ibe呢堆水貨嘢
好心猁比返啲分人護級啦

已經熄咗無睇

無計, 屈同車激嬲咗佢地

睇嚟做乜唔係以為廿幾分仲有話追下話？

班曼城狗真係鐘意ff

人地冇你訓得咁多 頭腦唔清醒係好正常既事

米拿狗神級護空門幫猁保住3分

沙拿勁撚到 又入波

屌我讀書嗰度一個鐘頭前出現咗第一個confirmed case

屌我住嗰度香港一日前出現咗第一百個confirmed case

香港仲安全過英國啦
咪撚玩啦起碼啲人會戴口罩又識洗手

真班鬼佬真係未撚驚過咁個個唔戴

英國狗

點睇

都解散啦

咪岩
件衫咪似爆玻璃咁支離破碎

支爆嘛

曼城呢d冇歷史球隊快d執啦

History Fc

英超球員踢緊波都唔戴口罩

所以我先扮假鏝唔睇
我驚隔著個芒都比佢地傳染到

扮啦

鏝球=勝利球迷

我地年年都有盃捧 緊係勝利球迷啦
最鐘意金錢足球 最鐘意比錢買垃圾

D人又會攞英超排名黎講 有第二仲想點 但事實係歐聯柒到仆街 哥狗成日垃圾排陣加換人 後備深度都唔夠 傷就玩完

死鏝狗準備好輸6:1 未

又改名

吹牙

史東斯挑機：做足功課對付般奴

【Now Sports-體育】曼城後衛史東斯向曼聯警告，將會做足賽前功課，務求將般奴費蘭迪斯的威脅減至最低。

葡萄牙中場般奴費蘭迪斯（Bruno Fernandes）1月30日以4700萬鎊加盟曼聯後，對球會貢獻立竿見影，上周1:1賽和愛華頓的比賽，憑他的入球為曼聯追成平手，頓為紅魔中場的關鍵人物。

周日曼徹斯特打吡賽前，曼城後衛史東斯（John Stones）顯然亦感到般奴帶來的威脅，揚言賽前會對他做足功課，「這就是一些球會在季中簽入新球員的最好原因，有時或會為球隊帶來新景象或一些火花。個人而言我沒有觀賞太多般奴的比賽，但我知他會是打吡戰中的另一個威脅，我們會做足功課應付。」

大戰當前，史東斯揚言對打吡戰感到緊張，「當然作為球員不可以怯場，但事實上在這種氣氛下仍會感到緊張。我們知道這是一場可取勝的比賽，球隊上下團結一起，將會在場上很有自信地踢出最佳表現，以符合球會、球迷和自己的期望。」

今晚有石

輸得

反石=假鏝

📰| Mikel Arteta will step up his efforts to bring Manchester City defender John Stones to Arsenal this summer.

Arsenal are ready to come up with a deal worth £50m, but Everton and Tottenham are also keen.

[TEAMtalk]
阿達好鍾意石
但有無咁多隊想要佢

📰| Everton are at the front of the queue to sign Manchester City defender Tosin Adarabioyo - but the Toffees will face competition.

Leicester City, Wolves, Newcastle, Southampton, Burnley and Leeds United are all also interested in the central defender.

[90min]
今季係布力般正選中堅
唔知哥狗留唔留佢

英撚正選中堅喎

Btw阿妓有錢先算

高中堅
我覺得可以留

列屎話佢啲傳波都唔錯

佢自己tiwtter之前upload咗自己啲球皇片J自己passing

留咗案底未

道咗歉咪反

Manchester City boss Pep Guardiola is prepared to splash out £80million on Inter stopper Milan Skriniar (25) in a bid to solve his defensive problems. [BBC Sport]

80m難啲喎

我諗要成120m

其實佢好撚似隊長
但無人會信佢我估

adaraxxxxx 連隊長之前都話佢似自己

下季中堅組合
Laporte Stones Adarabiyo Garcia

好過白文

好難差過佢

白文幾時中肺炎

好撚毒
話曬16-17破紀錄嗰季係功臣嚟

下個到你呀

呢到平時咒人分離性斷腳仲毒啦

我冇jer你好耐

jer你不需要理由

Over my deadbody!!!

每個人定義都唔同

仆街啦如果根據呢個情況你睇我如果四月頭去睇波嘅話係咪要列隊歡迎

你4月頭仲入到境先算啦

差唔多走人

香港法治仲有冇險可守

唔知
但同政府大和解了

進攻功能組別啦

呢個就唔討論了
返正我都無票投

快啲改返個名佢啦

不了
我盲反律師黨

想參選立法會

我會動議所有鏝狗番深圳食海或撈有八折

What is 海或撈

知道改柒名

反得好

關吾關你事牙

我極度懷疑連登熱門排行係由連尼住控制

連狗我屌你老母

和好ok?

個名愈改愈7

屌原來你泥
改左名都唔知係你
當然ok

奶共page有錢到

屌16-17哥狗啱啱嚟拎第3咋喎

係咪馬田條仆街

who?

你唔係話鏝官方page咩？

屌
up what馬田
頭先get唔到=.="

BREAKING: All Serie A matches have been cancelled until further notice by the Italian Minister of Sport, as per Fabrizio Romano

英超唔知點

馬田條奶共狗嘛

你個名想點

啱啱開始玩Fut應該做咩

準備10月買fifa21

我再比人爆帳既話

爆帳者死全家

事實

上網買咗coins？

1-0

丁力

咩都冇

一早棄左game 賣coin友情價

其實點買
我啲朋友都有叫我課幾舊水
想買最新米奇老鼠杯嗰隻RW科

曼城三寶（黑文）

你改啦

我有wo 好平渣嘛

打錯
17-18

1皮qs價

啱啱開始玩無錢

唔好開始，垃圾驚嚟

認真 唔好課金玩 俾錢買難受

我0課都覺得好難受晒撚曬d時間

迪維斯入波贏阿超

屌你老母智利廢老賤價賣

求其打到有萬五蚊玩下Draft好過

就算成隊icon都係會輸比d垃圾隊

仲有迪斯高都賣走
寧願用垃圾bony

但得佢入到四強

今年哥狗攞硬歐聯

柏師有份買kdb 丁 費奴
仲記得費奴第一季個個都以為水貨

哥狗有份買拿仔同訓練丁力

仲改造耶穌

kdb關佢撚事

係soriano迫佢買

哥未嚟之前
都無覺得費奴咁勁
未養生嘅yaya > 哥狗費奴 >>> 柏帥費奴 > 養生yaya

有無pro club又要等12點半

唔洗訓咩你

3點波先要訓

廢撚到都好勁

廢撚到廢撚到
邊到勁

科仔

可以all in 49000

有科

冇獲

科仔正選
有白文有根 想輸幾多

會唔會科右翼bwa中場

唔訓留返打皇馬

簡水有得出

希望佢把握機會証明自己

應該調轉

其實科右翼幾對板

說好的普巴復出在哪裏

19000:希望鄰居報恩啦 上季主場2:0比佢哋拎英招同埋守和猁狗 反正佢哋都冇英超 不如留力歐聯 俾我哋上前四仲好

有根

想豬幾多粒

梗係科踢右翼la速度快過B華

不如比我地拎3分 熱血後追猁

foden正選

某p牌走數狗又會唔睇了

肥根唔岩打中場中
無攻力
而家既佢好雞肋

佢踢防中就柒好多
踢中場中其實正正常常
留名binc

呢條友原來得把口，今晚連後備都無，仲廢過中國口交部

又傷？

屌你老母

做足功課不過連波都冇得踢

應該廢到連哥狗都唔想出佢，Garcia排得前過佢

傷

咁就由洛水去mark般奴啦

何蛇專屬會員直播節錄

曼城座和望贏

但係和局機會較大

曼聯反擊機會較多，但係比較不銳利

留名睇條垃圾防線穿窿

更新:頭30分係曼聯黃金機會

3個副選

坐字都寫錯

有肥根同白文
希望大敗一場等哥狗唔好再出佢兩個

更新： 預計1st half 1-1

本來費奴都係副選

今晚又到你射12m

牙路今季啲12m嚇死人

尊重下好wo

白文又係幫哥狗含撚到雪雪聲

左右閘+白文0防守

ANY GOOD LINK?

又可以睇白文標波

熱血飛剷

開波

我仲未開波
有冇快link

熱血失位 比JAMES 1下推過單刀

哥狗贏咗皇馬以為自己係戰術大師

Now

大家safe?

簡水廢到

不過有科 都好

哥狗冇咩奇招嘅呢場都應該係咁先

呢對左右閘組合仲唔係奇招?

辛仔

真高做乜撚

後備=奇招

差啲kdb式助攻（對面）

feel到自己係古代人

真係科打邊

1-0

唔safe都上唔到黎講野

6分鐘都唔知踢緊乜

條條link都lag到仆街

順但delay

假分狗

根做乜柒

屌你

你地未睇到

有冇高清

收嗲啦死八婆

科仔分波

科

神丁

葡萄牙中場第一人決定戰

牙路

丁等左幾腳先射

葡萄牙楊岳橋

希望慢慢做到D21接班人多啲正選keep住進步

on9
b華直接葡萄牙第一人啦

未睇 科登家小施華打翼？

啱

link?

好耐未試過咁無氣氛嘅打吡

冇一條link睇到

屌我條link依家先08:50

白文

06:30

反丁必勝

唔清+Delay但順

講真 無左氣氛好耐
對利記仲緊張啦

ddg救到

1240

1310

屌你老母辛真高 又傳單刀俾對面
又唔撚企番落左閘位
做乜春

對維拉最緊張

1440

牙路幾生猛

哥狗奇陣
左閘內收打防中位

8213

成個美c咁

差啲完

Goallllllllll

得未

352對433
One on one防守
後面組織唔到上去

皇馬4點先開波

9000

連雪糕筒都勁過白文十倍

反丁又贏

old news ...

反丁真係好難輸

關始肚餓

呢條路好易行

白文嚟料了

仲有好多人一齊陪你行

反白仲易行

冇輸過咁濟

咪比吉清見到

2020年冇一場好波

都唔係，上場贏都叫繼續咬住猁

今場贏輸都是撚但，無人傷就得

好撚悶場波

白文block 到

有白文點會悶

直接打交打足90分鐘好過

獌連反擊都冇

作為一個進攻型閘
簡水啲控球有待改善

根

白文好野 係要出腳

正常發揮

白文勁撚到

屌 真係笑而不語
猜都猜唔到

系

白文垃圾到

白文真係好鐘意出腳 鏟

白文+1

今晚無kdb屌佢

白文著火

我依家先睇到

有位
根比唔到

悶閪到

清做叫唔叫睇緊live

我條link應該快過你個條喎

比人禁屌都悶？

'typical otamendi' 笑左

我獌的

呢條唔錯 又清又順 唔太DELAY

456

白文一啖砂糖 一啖屎

廢奴攰撚到
完全冇力追

呢球唔關白文事啦

失咗啦？

比人㩒屌到

就快

通渠

廢奴真係差到

獌要大勝了

吹乜撚呀

般奴4吧

獌仲有威脅

早啲瞓算

廢奴真係唔好再中堅啦

廢奴做乜鳩 咁樣食張黃

失波
1:0

我講咗1-0

瞓得

屌0-1

屌你老母廢龍呆咗？

On撚鳩
咁撚樣比牌
黑警黎架

屌

咁樣黃..

性感後防

廢撚到 執柒左佢啦

同主場輸一樣 又係控住個波 但一個似樣攻勢都無
人地下下入肉反擊
等輸

你老母癲恩幾時比狗屌撚死

廢龍咁都可以失

準備好456未

訓了
今季就得一個飛機杯

牙路mark 馬斯亞

乜撚戰術

hobal

咁撚樣都救唔到？

到底呢隊野識唔識踢波

廢龍今場牛油手到 前幾球簡單波已經接唔實

零攻門呀屌你老母

反哥路真易行

前鋒mark前鋒

仆街死獌狗揸牛油落廢龍對手套到

隊波亂撚到

其實輸咗都冇乜所謂，杯又爭唔到歐聯又冇得踢

迪基亞嚟咗鏝守龍？

仲要掂到個波

歐聯唔係上訴咩

廢龍係咩事
近柱咁都失得

又係輸一球就傻撚左
球員個腦
係
咪
有
問
題

反應

古

丁力 根係踢緊乜撚

後面三個後備

廢龍做乜？屌咁樣失

牙路傷埋

岩岩球fk咁都要吹

賤鳩種插水狗

屌 睇左成季都係攻唔入 人地幾腳就搞掂

唔係又傷呀

豬埋哩場
猁狗就贏多兩場就捧盃
等列隊啦垃圾鏝

癲恩真係夠晒垃圾

廢奴嗰球邊撚度foul呀

沒kbd差好遠出番ds啦

其實岩岩對面係咪插水

冇offside?

成季都係咁撚樣
無變過
哥師

根度簡仲可以場場正選真係迷團黎

反哥狗必勝

頭15分鐘入唔到
即刻比人入一粒
然後頹到完場

科其實都隱形

丁做未過到雲比沙卡

無波到佢度

根d波野野去左邊

完封

要問B華

隊波垃圾到

仆你個街唔好check var呀

我係咪睇撚緊下遊

啲12比人睇穿哂

白文咪撚癲啦

近鏡雲比沙卡好似Simpson

啱啱入猁狗竇
隻隻猁狗都撐獌想睇我地列隊

其實點解我哋咁都排到第二

比人撚到

白文差d又送pen

哥四季

玩控球
猜幾腳就送個波去對面

上場第二回合個情況已經係咁
哥狗瞓咗無睇

條後防性感到

其實點解會win到rm

1個爆3個

條左路廢到
都係要下下傳去左邊

雲比沙加守到丁一棟都無

傳兩腳又失
傳兩腳又失
傳兩腳又失

-6
好波不如好運

簡水出波同黑文有咩分別

sob 輸完3:1之後係有落功夫
反觀哥狗

係丁邊個都過唔到

唔係踢原來戰術

好耐冇見佢有

一個冇望
一個有望

12m

1個用左腳 1個用右腳 其他冇分別

今年黑文其實好左好多

上年季尾開始未撚有表現過

走甩pen

喺傷嗰方面

上年年尾

其實呢場hea踢？留力打rm沒kdb真係唔掂

沙真高踢咩位？
成日係中間

插水

玩左右出波 前面冇高佬
係哥狗先會咁

哥狗係咪特登留返歐聯先用真正實力

出波咪又係底線傳底

on9?
第一腳控甩沖去人堆搏12碼

今季有無助攻？

中腳唔中波

太睇得起我鏝

不過白文都踩到少少 佢順勢插落去

隱藏實力黎講
丁同根都幾屈機

留咩力
rm下下星期

出副選

直接投降唔撚踢啦

丁力廢撚到

真高被過率100%

白文你生肺炎未

當年清高斬比牙路添啦

丁力不過人率100%

曼城傳統黎

白文被過率50% 另外50%係foul

如果上星期係咁 已經輸咗比維拉

disco

係左邊廢到

其實都唔算副選

電腦分析，一係過一係foul

獌聯好賤，睇住Mandy 黎攻

話副選可以踢big 正選班垃圾係邊

換耶啦

清真係delay到

條後防真係好好笑

佢未訓醒

otamendi廢過洛夫雲

條後防由lescott講到2020 都無長期靠得住

白文打big six正選既話 果隊會唔會降班

點解s7跌哂watt,有一排好勁

丁 科 後面三件

西甲最佳中堅

連bwa 都未訓醒咁

靠得住既就會傷
隊長 拿仔

拍vvd會變英超第2中堅

咩呀明明係big six 正選料呀

屌你半場唔撚攻埋想點撚樣

後面都無人出
丁點會副選

準備退出英超

近三季都係季中就跌watt

成班冇撚心踢咁

出馬列斯好過啦

得返十秒仲向後掉 你老母

鏝 ＝ 後防墳場

Mahrez打右邊only

實力副選都不如

有勁中場咪勁囉
kdb一唔係度就變垃圾
Sane勁好撚多

當年拿斯達鍚又係

信我
出馬水情況只會一樣
佢過到一個都過唔到成條防線啦

留明睇半場後d人又唔撚見晒

留明睇下半場情況一撚樣

foden 同 b silva 可以轉一轉位下話

辛尼唔係好番啦咩，後備都沒？

上場輸完比獌
今場情況又可以一樣喎
哥師有D料

唔續約唔出

b華打邊仲撚死

N33 同hart 打茄輪之前 都合格啦
係唔明睇左鏝10幾年都係屌緊後防

未好返晒

柒到唔敢睇

依個係條智利廢老私怨

其實最唔明點解當年保定唔比佢踢中間，係要放右閘位

哥狗真係好撚固執 有時見到佢咁撚苦惱真係覺得抵死
係要出根 球球波到佢腳都斷撚晒 球球都比唔到

丁力今季幾次對Van Bissaka 都無料到，人地完全捉唒佢路

洛水有無睇

睇456?

我地唔係金錢足球咩

幾時車幾億落後防

前季咪車完

其實已經車左

下三場都係主場
阿記 般尼 皇馬
哥狗再咁鳩等連敗做埋16郎都似

現在ffp,他都係去Bayern 我贊成出高薪留

黑白文 都重金禮聘
以哥狗眼光 買乜都水貨

踢到咁撚閪
迫和都收貨

有歐聯都唔留啦

幾場都比人守副傻閪咁
都照係咁踢
哥師又贏

我同意 我覺得換馬水出黎入替B華 B華成日俾唔到波俾科仔 科仔打翻中間

其實曼城係咪得L14識踢中堅，睇見依家呢兩個真係頭都暈，特別係白文啲反應真係慢過閪

啱啱對Fred嗰下tackle遲撚哂到啊大哥，如果球證仆街啲嘅又送12碼架啦。

唔456都收貨啦
波都傳唔副幾腳
後場斷撚晒

轉左link了

白文就算撚數啦
上季開始跌watt跌到傻撚左
係哥狗先繼續用佢
加西亞仲好過佢

完左場啦

正常黎講要比，走甩係好彩

睇左鏝10年
除左17-18果季後防真係比較穩陣之外
真係冇一季唔屌條後防

上季靠拿仔

2季前都踢撚緊啦
d飛剷根本鳩黎

嗰季真係好正
隊長又小傷
拿水季中加盟

隊長健康=後防穩陣

搵根做主力派牌得啖笑
之前哥狗試過好多次唔work 都係要打咁戰術 都冇計

鏝區全部有錢仔個個屋企都裝左now

但兩季前無今季咁撚鳩咁撚廢

又西波

光頭個樣死老豆咁

自己拎黎
唔撚買人呀啦

2季前佢有入波搭救

負面啲講句，我諗呢場應該都唔止輸一粒條後防由左閘去到兩個中堅都係鳩衝佬嚟

今季基本閪波
等陣猜多兩猜又準備失波

以前間唔中都有1,2下靚剷 而家全部鳩黎

仲斬緊

窮撚學咩人做鏝迷
你睇下官方球迷會班離地中產

左路其實有得救
係哥狗唔識用安水仲要借出去
真高又唔比佢踢正選
中堅就算啦
拿仔唔好再傷就得

牙路射得靚
但off左

以前後生啲熱血飛剷都準些少

越位

Goallllll

入左

diu

廢龍 屌你老母咩

Offside

offside

Var

搞乜呀

好彩

注定輸波

明明幾年前狗竇仲J緊熱血飛鏟
屌鳩「火仔 」場場屌白文

入你老母

嚇L死

廢龍

no goal

依堆撚屌

未試過做鏝做到咁撚羞恥

廢龍扮曬野踢人

neo仔呀

又係越隻腳趾

平排喎夾硬整到off

又講哩單野

廢龍jm9

我都知有越 但係var係隻手度拉條線係做乜撚野

廢龍成場發撚緊夢

我有份開佢拖

Martial訓喺度 如果入波計唔計offside

我都係見佢手拉線
覺得佢夾硬畫

好撚痛

'what is the matter of this goalkepper'

廢龍公子獻頭殺獌狗

拉膊頭位

勁多人開佢拖
佢block柒曬

成個膊頭wor

食屎啦你，頭先曼聯個12碼都黑走咗啦

廢龍今日做乜

躝返出去啦傻閪